訓左無睇 割安法後Campton收左幾多飛？

係咪個個話要移民
入唔夠100飛（仲要有一半AA假飛）